(有圖)啱啱係我前面買嘢食嘅巴打

10點半到係寶林麥記買嘢食 見你好專心咁回緊post
快d同我相認 （想同你傾計但怕羞 ）

好高大

屌你老母 買個包食都要比你影

有鬚根 有d滄桑feel

見你幾有型呀嘛

好型呀

想同你做朋友

gay

樓主我屌你老母呀擺我上黎

寶林jj

撲街，擺我上黎仲咩鳩啊

英明jj

屌你

唔洗怕羞 識佢真人 對人好好嫁

好型 摸牙

背多分

死基佬放過人啦

GAY

咁都型？

型過我

我唔撚想識你呀 你走啦

on撚9 乜都影一餐